乃木坂46討論區#101 乃po清泉爭奪戰!

LIHK乃PO呼籲:
然而並沒有

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

舞台「あさひなぐ」 Blu-ray & DVD
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
鹽濕小陣啦

TEMPLATE:

首席蓮加推兼老公強勢留名

音推

首席梅推+真點蓮加老公強勢留名

變態佬

留名

乃po癲佬大賽完咗喇咩

純奈推留名

清泉少D 易揀D

因為然而並沒有

白石麻衣留名

禾白

禾白留名

魔法少女麻衣真係好正

lm

平成30年間 1位ソングメドレー

乃木坂も欅坂もありそう

日テレ系音楽の祭典「ベストアーティスト2018」11月28日（水）夜7:00～9:54 生放送

LM

11月25日(日)18:30～ テレビ朝日「ナニコレ珍百景」(秋元真夏、佐藤楓)

真夏成日上珍百景 怜奈就上成日q さま

竟然唔係守清

七仔：金庸 I Love You

一生最愛西野七瀬

我以後見唔到咁治癒既笑容點算

禾蓮加

有冇ching有乃團啲stickers,之前個啲post揾唔到

禾愛小鳥

點解可以咁得意

仲有個

放錯

講真都幾想去比KTK鹽下

你係街求其望件港女都得

港女邊有得比 西面樣

琴子笑都好靚
但仲未有治癒果種感覺

咪就係西面囉

肯笑仲想典

鹽同西面係唔同 KTK果d叫鹽, 港女果D叫西面

對住港女班手足鬼夠膽咩

有芒PO喎

咁啱見到

清泉＆牙雀老公留名

守清失蹤乃po

じゅん

係咪因爲有人卒業，太傷心

單推理理杏清泉留名

who?乃定櫸?

笑果下真係好正
尤其對住我黎啲毒撚

好彩三月握佢嗰次佢心情好，有笑
兩個月後全握就勁鹽

型男咪扮毒

型男！！！

乃po好多手足都咁靚仔咁有型

上一單全鹽

u邊位呀
咪亂up

睇個名似489嚟

不用分那麼細,大家都是肥秋團

冇人收21單揸手券？

不過俾佢鹽都開心嘅

呂神個群放囉

不知不覺握左4單

方丈未accept禾 我見最近一星期一個人都冇加過

走啦你 理々杏我老婆

不用分那麼細,大家都是毒男飯

二揀一 沖繩妹定蓮加

20揀1下話

21揀1喇

呢SET巧似幾熟口熟面

麗乃B

係囉唔知邊個非洲人抽

QQ過沖沖妹

3個選拔典算非牙

唔中推=非

QQ沖繩妹最QQ

QQ秋田妹最QQ

三個日本妹，要邊個好

我要左中

我要右啦咁

why not all

BUBKA 12月號

麗乃你又啱？

花堀

揀係21個推要哂

單推理理杏,次推麗乃B

咁我起碼都有21個單推

單數推

我帶埋三位老婆婆留名

利申清泉

三個砌埋得唔得?

牙雀頭，花花身，牙堀腳

痴撚線腳板

嘩屌你玩埋分屍

school day

佢果然係乃po最危險人物之一

之前你話等生駒係kinki kids個番組
出咗字幕版

要晒

鯨巴
今日手痕睇寶寶兼任AKB嘅片 咸左

唔知1001左
好彩冇中到

以後睇synchronicity都忍唔住笑

望住バカリズム好難唔笑

好chok

深川麻衣、最優秀新進女優賞受賞に喜び「今日を今後の励みに」＜第10回TAMA映画賞授賞式＞

好仙

深深豬近況幸福嗎

sor之前中過唔記得開

秀髮亂了都貢QQ

我想問呢個係咩節目?

新po留名

禾鳥同den

唔該晒

下單應該換架啦
牙楓係禾三期最G期都係咁話

禾中文差定點 個個字禾都識 夾埋就唔知你up乜

握手型棍子

聽講呢個po都好多靚仔

換選拔囉
一定唔關禾飲左2條麒麟事

都預咗嗰兩個3期+傻強係升降機位
傻強花奈日奈搶一個
其他under搶剩低兩個

禾音B=日後鐵腳

蓮加老公留名

遲咗喇

真 老公唔需要爭先恐後

咁我 完先到你ok?

你坐監先就有份

即係會做完咩先 ?

我估桃子下單仲係到掛 另外兩個就難啲

11月25日（日）8:00〜8:30 テレビ東京系「ポケモンの家あつまる?」に向井葉月ちゃんが出演

11月26日(月)19:00～21:00

「世界まる見え！テレビ特捜部」

松村沙友理(乃木坂46) ゲスト出演

虛脫

個樣老咗好多，明明只係大白麻一年

你搵個咁屈機嘅比冇得比架喎

你又啱

日本妹個樣好易老

睇人架姐，結衣同石原咪一樣靚爆鏡

咁佢兩個靚到的確唔似30歲

佢兩個係我認同靚過白麻嘅女人

架純?

禾唔認同

ching你啲品味

生駒里奈

架純都正喎

白麻正啲

架純一定唔夠佢地3個正

但我諗 過佢地三個就真嘅

你蘿莉控 唔識欣賞呢d年紀嘅女性美

唔好成日bin生駒c ok?

ching係咪認錯人

佢gay，佢幻想ching控

正喎架純

仲有三浦美玲

方面.jpg

變咗結衣咁嘅樣

之前save嘅 唔記得第一張係咪結衣

第一張真係好似結衣

第一張原來結衣嚟 結衣上VS嵐講過有時睇到美玲嘅代言會以為自己咋
btw 白麻個樣同一線嗰班真係有得鬥

台灣live去馬

本身佢都唔係後生樣 又唔係行同一個路線

去唔到

一堆三期

飛了

小巨蛋萬人會唔會有一半飯係飛去睇

DLLM大陸吸血鬼

陣容一般 都係留番D錢去日本睇算

仲要台北個場睇落唔大
可以近距離睇mb

白麻咁忙係咪唔會有機會去海外live

真係cls
平一半
我dklm

900蚊喺上海坐山頂 仲要冇廉航去

去硬, 疊住生日, 買最貴

再去真係跟住乃團飛亞洲
U GO 上海？

你地唔比多d黨又點收多d

上海去牙 台灣場第日要翻學 又冇乜推就算啦

日本飛台灣好似好平
有時間嘅日飯應該會去睇

上海見

手腳坐咩做

都要2萬五千羊
佢仲要星期日搞
起碼要請星期一假

section 220 row 11

你係唔係計錯數呀，最貴萬五羊都唔使喎

青係咪講緊單程

俾機會乃團嚟中國發展係恩賜
台北無七仔，唔平d 冰個去牙

係冇白七花misa

本土派

有既都想睇下

一生最愛

21人有8個三期

唔迷七
買到最貴就飛鳥

禾白一向度度都唔去架啦

台灣三人組一個鐘前到左台灣
個時間夾得幾靚

齊左21個係咪唔會好似上海咁加人

香港嗰次幾多人
西安好似咁係20左右

我老婆

換咩？

黎香港果陣仲未鍾意

禾見冇寶寶又成千蚊張就冇去到
入晒坑先G已經好能抵

迷乃之後收到wind有live已經得返山頂位

係

好抵 又多TOP 係差在冇3期

個團就執先入坑

禾唔講蓮加唔講鬼有人知咩

如果8號入平假就大條道理轉
G後小翻乃粉轉頭

岩FF下冇乜野 係怕你會隨街搞細路女

我ACG毒撚睇埋前面果D都冇所謂

我對蓮加一心一意

欅就真係執得

咁嗰次動物撚同乃粉大戰你會幫邊一邊呢

自從睇咗乃g後就冇追acg

咁禾地宜家開始小你

乜依家先開始牙
比人追擊左巧耐

好似好你少少206 2排

其實係唔應該擺埋一齊搞
一齊搞都唱番D動物歌啦
起碼唱番首指望遠鏡 應該最多動物撚識
如果唱左可能好多動物撚都會落坑

#metoo
公司block左B站搞到食飯果陣冇得睇乃先上其他網睇動畫
係屋企淨係睇乃
基本上都算出左動物坑

Up曬上google drive 隨時都有得睇

去咗台北

乃團啲男飯巧令仔 小妹濕了

後面全部都係雀同馬拿豬
松g個樣尷到

金鐘m記現場

冇人推松村雞

好慘

右邊個飯碌炮長能到

日本男飯型棍子

去台灣宣傳乃木恋event

中文版好似tsumtsum玩法

順便宣傳下小巨蛋show

冇追Post
有冇手足會去小巨蛋

今夜22時50分〜NHK BSプレミアム「乃木坂46 SHOW!」
・西野七瀬ラストセンター「帰り道は遠回りしたくなる」、北野日奈子初単独センター「日常」、まもなく卒業若月佑美参加女子校カルテット「告白の順番」全曲フルサイズ
・アンダーライブ北海道シリーズ舞台裏潜入！能條愛未が涙の卒業発表！

買到最貴飛就去

買到飛就去+1 我諗黃牛都會平過上海場

12月2先賣喎 唔買定機票先

牙花世界第一

矛錢去

抵啦
去多次

買左抽唔中咪蝕哂

咁都抵啦 清係咪有咩誤會

咩公司咁刻薄

依家大陸個堆係度鬧上海食水深
話早知去台北

今日個after live

ザンビ アフターライブ 11/18
菅井友香・守屋茜

セットリスト

1 overture
会場エンジンかかる

2 世界で一番孤独なlover
乃木のファンも歓喜

3 革命の馬
馬のぬいぐるみ持って菅井ちゃんが歌い出す

4 永遠の白線
二人で仲良く白線

5 でこぴん
おでこ出し可愛い

6 青空が違う
青空とmarry

台仔應援呢方面係幾用心

女大大佬夠有心，你唔讚女大佬

好難差得過呂神架喎

左心中

見親個花牌都忍唔住笑

我都好想攬牙梅

軟淋淋
利申攬過

攬埋去大大力索

禾白同幾個mb今日去咗睇月月舞台劇

不如你2個攬埋一舊算啦

白麻竟然得閒去睇

肥仔波都係軟淋淋

可能大過牙梅

肥仔有浸汗味 攬埋去索命都冇

咁你要肥仔 禾要牙梅

成班偽毒又歧視我黎啲肥毒柒

腩正喔

矛三人合照

呢二日好似見有桃子cut做咗字幕

櫻隊視角

禾條女好Q呀

嘩 台灣去得過 上海個show撞時間去唔到

準備睇46show

楽屋睇唔切

要熊貓做禮物

有maaya旁白矛貢易咸

日奶

珠女同純奈都有去

花奶

出咗街又冇得睇live

橋本環奈之前同月月去玩

Under d舞有d亂

呢2單都好有型

想俾小林攬

日常隻歌同舞都幾型，日奈子同蘭世好有型
蓮加b都ok

MV鏡頭fing到好型
呢個full ver我覺得一般

禾梅

KTK都喊

禾都想咸

音B型能到

車...禾白學生時代

年尾要跑數

朋

咸左

有相先拎出黎講啦

學生時代有乜好講

典解你地對美月g咁蝦薯，成日po佢拖男仔手嘅相
禾白學生有男友又無問題

玩針對

白麻入乃個陣都19歲，一定有拍過拖架啦

美月就...

兩個都係我老婆，無論點都會支持

白麻以前係咪老泥妹嚟？

禾無睇文春live，但見人講佢學生個時幫個被人欺凌嘅人出頭 ，d人之後轉為欺凌佢，個彼氏見咁就同佢分手

唔知真定假

咁計你三個老婆都比文春炮射過

白麻七仔美月

無野搵野黎講
btw白白以前應該都係mk妹

好想保護白麻

濕濕成日攻擊性幻想清啲推 有咩企圖

禾白以前老江湖

主席，又點人數牙

牙七同禾白都無相實際影到，9up乜都得架啦

有矛人G套戲講乜架

佢鍾意咗我，想我轉gay咪攻擊我啲推囉

死肥仔死心啦你，我就算做gay佬都唔會鍾意你架！

第一個圖生駒除咗條底褲 ?

鬼片 ?

好勁 禾白幫人出頭
好女仔

係扮幽靈喎

咪係，連登仔夠成日鳩吹自己同乃拍拖食飯睇戲結婚生仔啦

貞子

麗乃做咩 講錯野？

洗屋/洗鬼同你住線上看 簡介

18歲的女孩禦子在世上無依無靠，一天她的舅舅悟郎突然出現，為她安排了兼職工作和免費食宿。她不知道的是，她要住的地方是一個個發生過房客非自然死亡事件的房子。她所要做的是在房子裡住足夠長時間，直到房產中介可以合法地向未來的房客隱瞞曾經的死亡事件。禦子從一個住處搬到另一個住處，卻發現自己開始能夠看見幽靈。

好想後入

好想攞左條底底幫佢洗乾淨

對像要有頭髮，五指同腳

有呼吸有脈搏就得

禾七好靚

陣間有皂皂

牙七咸了

Yoda

逃水就諗起miria上唔到選拔

咁靚冇男朋友先出奇啦下話

野豬日村

黑歷史

唔係保護佢而係分手
辣殺

啱牙，所以班手足睇中蓮加b，由細個開始培養

太鳩

養埋個公主出嚟

蓮加真係巧正

馬拿豬係咁喊

小公主。。。。

李白係咪最近月巴左？

白七的抱抱

4期係乜嚟 是咪平行時空

又唔搵二期生講牙七

痴能線

七仔

七仔唔好走

求其啦 乃團矛二期

飛鳥要做到30歲

兩集得白石提過一句“二期生”
陰鳩公

攞嚟大啖大啖咁索

炒車

香蕉人係現場睇

被人遺忘的二期生

想喊

得禾白間中會提下二期，訪問話鐘意二期d曲，提下蘭世著衫好潮

下集有蓮加

搞到5想睇

有花花，應該好好笑
絕叫部d企劃嚟

次回は乃木坂46 ビビリクイーン決定戦😱
絶叫部プレゼンツの企画が遂に始動☀️様々なビビリ企画にメンバーのリアクションは…
乃木坂46で一番誰がビビリなのか！？
#乃木坂工事中

maimai

畀下面好喎 話曬都我老婆

以前番組好似有提過，讓咗まいまい個稱呼俾深川麻衣

禾白珍系巧qq

好想保濕禾白

禾白真係好女仔，細細個就幫人出頭

保護弱智桃屎

白七大法好

25歲會同我結婚

等睇濕濕出嚟話玩厭咗你就會同我結婚

歷史總是驚人的相似

一早嫁咗比我啦

未打懵仔針

院長傻左嘛

同牙雀 爽唔爽 ?

呢間精神病院除咗我仲有邊個係正常

通常有精神病既都會覺得自己冇病

院長星期日要睇工事中，一陣會幫佢打💉

唔話你知

咁你有冇精神病

幫佢打

gay

心地超好，我咁耐以嚟冇鍾意錯人

gay佬睇咩都係gay

睇少啲av啦

睇少啲Gv啦

禾揾左代工一陣幫手

佢唔好女色，搵個咁cute cute 幫注射，浪費晒

睇開mv

想注射佢地多啲

原來漏咗一張

乃木坂46show 未公開

好想攬禾白

想俾禾七攬

禾腦婆大福巧QQ

好想比音B打禾一餐

禾音快啲打我

我可以幫手打你哋

冇左七仔久保

禾可以扮音b，但要打到你入icu ok ?

🐭

濕濕扮翻版白麻比你小又得唔得先

尋晚發夢見到蓮加b

有冇夢遺？

咁益佢，佢就想

呢排工事中咁快有字幕

呢兩星期訓醒就有

記得洗底褲

矛 非鹹濕嘢

／
乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
今週の配信メンバーが決定😘✨
＼

🍠配信メンバー🍠
11/19(月) #中田花奈（18:00〜）
11/20(火) #佐々木琴子
11/21(水) #鈴木絢音
11/22(木) #山崎怜奈
※11/23(金)はお休みです

#乃木坂46
#のぎおび

首席音推留意

留意咗都係miss

留意住邊日幾時要miss

玩乃木戀未,中文版出左

我墮入情網 你卻在網外看~

Line D貼紙好正 不過好似日版先買到
WhatsApp 有未呀？

點排好

想down

玩左15分鐘已經feel到好快要課金

歐洲人

好想知廁哥們開頭揀邊個mb

矛記錯白麻個作業係扮貓叫定咩
琴音連住如果冇堂都睇到嘅

仲刷緊首抽 三隻4星冇一隻推都算非到

我得隻四星松g

我想要松村唔想要ol

我仲諗住重刷

中到4星白麻同櫻隊都重刷

我重刷咗成個鐘都未中自己啲推

又手痕買咗本non-no

痴立立

有無ching知香港邊度有得買cancam

要刷首抽就唔玩啦

かりん又攪今年乃木坂流行語大賞

乃木坂46 流行語大賞 歴代

2017年「いやらしい目で見なければ」
2016年「チャイティーヨ」
2015年「イイトコー！」
2014年「黒石さん」

雀一開始delay咁

呀琴

信和一定有 但食水深
三聯 誠品都好似有

日亞買書都唔貴
買寫真就話直運唔計銷量啫

銅鑼灣sogo樓上書店應該有
好多呢啲月刊雜誌

以前信和買得多
唔想再俾d黑店呃

買！

垃圾sonet代理

smart 成日加埋都冇5頁女女

之前行過見到有彩姐想買

買過幾本彩姐 每次都係得幾頁
不過封面係影得幾靚

我都係見封面靚先買 連銀包$102 好撚貴

刷到依家先中

有野送算係咁啦 NONNO成日冇野送添

仆你個街 中撚左maaya

報紙檔同七仔有剩書賣，平d

今日買咗本non-no $64 乜春都冇送

分開賣 件贈品賣幾十蚊

有雀喎

七仔月歷最抵買

真 好彩買到本

有冇圖睇下

唔係自己推 個價同maaya無分別

上緊堂

直接上amazon買啦
送到上門，不過係要等一個星期耐少少

利申：已訂

禾鳥 桃子太Q啦

買買買 禾鳥

幾正

隻乃木戀一開始冇3期生揀既 咁垃圾

首席音推要唔要

小百合哩個表情幾得

依個 post 過 30 正評會有 part 2

原來純奈得19歲

以後咪冇熟肉睇

android點樣裝法

慘

有J的

係咪字幕組d推畢晒業
所以出坑唔做

Android 教學:

Personal stickers for WhatsApp:

* Apple 已經開始將啲同 Whatsapp sticker 相關嘅 App 下緊架, 所以用緊 iOS 嘅人只能夠靠 Android 用戶 send 畀你哋.

辛苦曬凍清

【吉本坂46】出道曲 「泣かせてくれよ」 解禁

學日文睇生肉啦

塊面執到

4星禾七禾白ac換禾花禾堀

二個去睇動物朋友

乃木坂46『#帰り道は遠回りしたくなる』

オリコン 6日目売上 22,633枚 累計1,062,194枚

勁正囉

各位唔好意思, 頭先 check 到有幾張 sticker 大過 100KB 可能會用唔到. 我已經 upload 翻個冇問題嘅 zip 去依度:

唔好意思

有冇機會超到synchronicity個紀錄

有冇人岩 等到30分冇人要就再刷

11/19 BLUE アフターライブ
セットリスト

1.ふたりセゾン（梅澤、久保）
2.シンクロニシティ（久保ソロ）
3.オフショアガール（梅澤ソロ）
4.ここにしか咲かない花（コブクロカバー 梅澤、久保）
5.NO WAR in the future（梅澤、久保）

蓮加得14歲

日本團體乃木坂 46 成員秋元真夏、齋藤飛鳥、松村沙友理，繼先前漫博抵台與粉絲相見歡後，再度跨海來台宣傳手機遊戲《乃木恋》繁中版上市記者會。一出場三人便親切的用中文問候：「大家好」，同時呈現遊戲中與玩家的私密對話，親密地向台下粉絲甜喊：「噂になってもいいよ、私（我不介意與你傳緋聞喔！）」齋藤飛鳥接著笑說，平常的自己並不會說出這樣害羞的話，也只有在《乃木恋》這款遊戲當中才聽得到。」

秋元真夏則表示自己最喜歡遊戲中有櫻花的場景，非常有心動的感覺；松村沙友理則說：「好久沒有穿學生制服了，為了遊戲重新換上制服，好開心也好懷念。」 另外，現場也提供三位幸運粉絲最高福利，讓粉絲們有機會站到兩層樓高的舞台上大膽示愛，模仿日本中學常見的屋頂告白，向下方的3人大聲說出：「好きだ～！（我喜歡你！）」，為此，秋元真夏、齋藤飛鳥、松村沙友理表示「好害羞。」同時也謝謝粉絲們的愛戴，並邀請粉絲們下載《乃木恋》，相約遊戲中再次相見。

重唔重刷好

以前幾正
而家好膠

純奈之後可以接先輩班做色氣角色

以前個人假得滯

no色情

重以為 泣かせてくれよ 係嗰首快歌,
噉應該 君の唇を離さない 先係.

多謝大家G持Riria

色氣同色情唔同架喎
乃團邊有色情

係"正到CLS"至真呀

好鹹濕 笑嗰陣都靚喎

生駒其實無走過咁

禾純奈幾時點睇都咁靚

生駒=乃木坂

YOU竟然是個BOY

如果萬理華係1...
我唔介意做...

萬理華 朋 純奈
想俾邊個拮

無fd用android 係咪玩完？
利申：iOS

左手腥畀右手

加埋牙梅得唔得

ios 連登一早有又唔搵

我要萬理華同月月
其他留番比依度既巴打

之前見到老豆有整fatdog sticker

比條食屎狗洗白牙麻

有無爸打send比我

朋都有好路數 希望深夜劇多啲出現

ikoma髪線好高

有冇絲打要

終於中七仔

佢套舞台劇今日休息 就去左睇

佢話想睇琴音同喪屍嗰套
乃團DD

洗唔洗咁多音呀 我又唔係首席音推

有冇音推要

麻麻地手遊

咁我洗喇 音推都冇愛既話

平時禾都巧歡迎人加推 但求求廁哥唔巧搞音B

沒用嫁 我叫左佢唔好搞我YODA叫左好多次
佢都係要搞

笑鳩人削骨 過一排就加推

咪就係

笑4

冇生駒冇乃木坂，希望各位會然可以學識欣賞

西野無双

長腿

堀未央奈、モンキーをガマンしない!4人のあだ名は堀がカワウソ、中田がホース、渡辺がタートル、岩本がラビット!赤ちゃん猿に母性が覚醒?4人が赤ちゃん猿につけた名前は?堀がシャインマスカットをお弁当箱に入れお猿さんと(秘)ピクニックデート&お猿に大変身?▽カワウソはじめ猿以外の動物にも4人で大はしゃぎ

▼次回ついに登場!白石麻衣が○○をガマンしない!▼｢堀未央奈ちゃんねる｣はみなさんのご質問にお答えします!

下集到堀，之後到白石

發覺七仔啲腳趾好Q， 圓碌碌咁

等睇禾雀

D 名

送完個3隻4星AC比人之後 自己抽唔返出黎

奇怪既笑點

集集其他3個mb都好尷尬

好難抽架

睇緊都好尷尬

d花名好尷

集集改啲名都覺得好尷

第2次刷就3隻 以為好易

好H

鹹濕仔睇咩都鹹濕

期待緊馬拿豬叫一聲 點知冇

今次ザンビ舞台劇都幾多人讚久保演技同唱歌

諗少d鹽濕野啦

牙雀係床上應該都係咁

又污染乃po

今輯個方式好悶，播咗幾集都無咩改善

ching咁露骨嘅意淫太低質了

下集三個推

堀又着番件馬騮衫

上次扮馬騮好Q

俾禾白撚

果幕我相信大家都會諗埋同一樣既野

係咁塞佢食蕉

點解得我一個係期待馬拿豬

禾七

應該得你諗，小妹無諗鹽濕野

小妹都冇諗佢哋四個

你諗蓮加B

我諗緊牙梅

有冇ching要

師兄們 其實佢要個系列上咗架未 點解抽極都冇

花花

乃木坂46・生田絵梨花さんの3年ぶりとなるセカンド写真集が、1月22日（火）に講談社から発売されることが決定しました！

撮影場所はニューヨーク！21歳の生田さんの魅力を詰め込んだ1冊になっています！

まずは、生田さんからのメッセージをどうぞ！😊😊😊😊

邊到可以睇返

第二張真係超正

唔中白麻又唔中牙雀

いくちゃん

貼漏左張呀

三期差幾多個上齊

比班死毒能睇蝕哂

睇返d咩

麗乃，老吉，珠美

呢兩個重複嫁wo 桃子已經玩左三集

搞唔掂
1月22要破戒對乃團打J了

做咩大家係咁排隊出寫真，趕住3月結算前？

珠女上左啦

要丁就丁禾
唔好丁禾花

吊打哂除哂都冇野睇果d

唉…

呢鋪真係攞正牌比人意淫

仲有久保

咁搞法真係迫人打J...

【注目ポイント】
■2018年9月、アメリカ・ニューヨークで7日間にわたるロケを敢行。
■20代になり、大人っぽく成長した一面にもフォーカス。
■初めてのランジェリーショットにも挑戦。グラマラスで女性も憧れる抜群のスタイルを披露しています。
■世界のショービジネスの中心地・ブロードウェイで見せる華やかな姿も要注目!
■大人になった生田絵梨花の新しい魅力を打ち出す、過去最高のスペシャルカットを収録。
■ファースト写真集『転調』は2016年上半期写真集ランキング1位を獲得。3年ぶりの今作で自己ベストを更新する出来栄え!
■ドイツ・デュッセルドルフ生まれ、乃木坂46イチの”お嬢様”と言われる生田絵梨花の、初めて見せる表情が満載の1冊!

有內衣照

即係邊個

我成日睇

堀未央奈

呢樣真，咁多本寫真好似得佢最冇吸引力，唔通真係淨係J佢啲腳趾咩

いやらしい目で見なければ

影得最柒=幻冬舍

冇所謂啦咪又係買

咪搞禾花

中村和考就正啦，親眼睇禾白同花花

咁岩我1月23返香港，可以空運佢返黎

屌你老味，要J就J我！

咪搞鳩我乃

啱啱起身睇到上面啲圖 而家扯到行曬

你平時都俾人j開架啦

呢樣真

你J過我 ?

屌你老母

放過我老婆

吊 笑堀梗係J佢個蘿嫁啦 識唔識野嫁

睇蘿我睇松村唔好

why not both

禾無見過你典j

放過咗Ikoma好耐

麻友矛得輸

catgirl

有波又有吐蘿

清真識食

極危險

講還講，唔好有圖

餓到catgirl都啱

係時候自學日文啦

乃團啲節目好易明

利申冇學過日文

小妹想識d 鐘意乃團嘅日本絲打練日文

我睇左唔係好耐

眼訓到爆 上緊堂

俾心機睇哂乃團既節目就得

乃木坂46】月刊ヤングマガジン、次号は衛藤・梅澤・山下・寺田・鈴木・岩本・中村の7人がグラビアジャック！

其實我睇曬了

買買買買買

睇得曬

留個tg，小妹都學緊日文，一齊交流下

法國 呢知出現之後乃po污糟左好多

講咩都可以用
萬能

12月1日（土）11:25〜東海テレビ『愛知駅伝』にでんちゃんが出演する模様！

啱啱down完就中咗我老婆 仲有幾張4星

Wadiu 10抽5隻4星

屌你咩

歐撚到

肯定做好多好事 刷左好多次都無4星純奈同怜奈就放棄了

點解你個鹽濕佬會咁好人品

仲要中埋自己老婆

唔講咁多 負皮左先

我刷到七仔就算了 仲送埋川p畀我

仲要係首抽

睇曬出左個啲

證明我同我老婆有緣份

因為我有一顆真正愛白麻嘅心

佢唔出3期炸 唔係我邊洗刷 一黎就老婆

又FF

出寫真？

珍珠撞奶cm 第二彈

歐到
點同你玩呀

差1com先80
解鎖唔到

1月22號出第二本
今次係紐約拍

你地預訂咗未

係呀

買買買，但驚整到本嘢痴立立

諗住海天訂
順便買埋第一本
利伸：中立非打手

ひめたん、乃木坂46LLC所属で心理カウンセラーとして活動していくのか。

中元日芽香 オフィシャルサイト↓

小公煮啱開咗官方網頁，仲係under乃木坂llc

諗住日森訂
啱見東方收音機藤森話要取消定期嚟買

藤森條鹹濕佬好似係花推黎

希望以後好好生活落去

睇吓有冇限定表紙版先

佢係花花推牙，46tv都專登嚟探花花班

小公主個profile寫早稻田大學在學中
屈機

睇網頁個profile 話早稻田大學在學中

好屈機
係咪想讀翻書先卒業

用嚟同大家心理輔導，可以mail問題問佢

小公主都係好女仔嚟，佢地畢咗業都可以係其他層面前進都幾好丫

留名生駒又出post賀小公主

姐係點可以同朋畢業之後一齊開醫生與你

之前佢出席心理講座分享過自己讀書加做偶像時有躁鬱症証

我都知小公主讀書叻
不過早稻田真係超級難入
估唔到屈到呢個level

可以幫班手足問下點解決成日ff同咁鹽濕

切晒佢

出完火就唔會咁鹽濕

呢度d手足要去睇啦，日日都ff到痴晒線

收費幾平
學生800幾蚊港紙有得對住佢1個鐘

仲難入過東大？

花花肯定一得閒就去幫襯

去到見到小公主 我驚佢地仲痴線
將ff變成現實

特別服務

咪玩啦清

唔係呀我真係唔知

個台灣仔肯定成日去

運動科學 偏差值63
政治經濟學部 偏差值74

偏差值最高得75

我驚到時小公主躁狂病發拎摺凳打死呢度d手足

其實唔難

想要負皮咪出聲囉

打死都抵

其他一般唔洗理，撻個朵出黎都夠做

屌你

姐係東大勁啲啦

班手足m底，帶埋皮鞭去俾佢打啦

用意している枠に対して超過のご予約をいただいた場合は抽選となります。結果の可否はメールでお知らせします。
ご予約が確定した方へ、振込口座とセッションで使用する電話番号・Skypeアカウント名をお伝えします。

傾電話炸

好過課金玩乃木戀然後聽埋d ff錄音對話啦
有得聽真人

打電話叫佢整返次Himetan Beam黎先

佢會唔會即刻cut線架

身為一個專業既前偶像 我諗唔會掛

手足a：禾尋日同禾七嘈交，點算好

收線

跟住再收1萬

手足b： 陳日去咗牙梅度唔記同蓮加b講，點算好

收線

又收1萬

公立同私立
無得咁比架wo
慶應，早稻田呢幾間全日本最出名既私校黎

手足C： 從那天起 我發現自己中意左男人, 點算好

收線

又要收1萬

手足c: 尋晚美月話同我。。。
嘟------------
又收1萬

北野日奈子 SHOWROOM個人配信が決定！！ 明日18:30～

買三本
一本收藏 一本睇 一本j

可以心理輔導班member
btw而家去讀趕唔趕得切同佢做同學

手足D: 畀個死基佬纏住 典算 白麻先係我最愛

收線

一萬滾滾來

運營都幾識玩，唔益人

日奈子同久保可以去睇
遲d工事中可以考慮下叫佢上去9up

即刻睇下學校有冇搞exchange去早稻田先

啫係音大機會早過5點啦

特登預定時間唔睇 ?

分散投資

如果我入到其中一間

工事中搞多幾次更衣室偷拍
搵佢上黎分析member既行為代表咩性格

好難講

休息室定更衣室

休息室先岩

好多都有

好似冇

好過俾其他組織或宗教利用攪臭乃個brand嘅
暫時個brand都叫出到d 女アナ同舞台女優風評幾好

學校有搞
但只限communication
我商科jj

引退咗 唔好諗咁多

人地做翻普通人啦
唔好打搞人啦

終於收得工 留石等老婆

好似有summer program可以自己報

有無覺得好淒美啊

又笑人

諗起清水富美加

已經是別人的形狀了

唔好成日諗埋晒呢啲嘢得唔得

牙橋都甘搞

佢幸福就得啦
其他野理得佢

你教壞佢

好認真，有錢有地位大家都得，任何女性

佢本身鹽濕

使乜爭 你哋兩個都鹽濕

珍

你唔係睇馬場only 架咩?

又馬場

係咪有隻字唔同咗

如果你地係老橋會唔會引退

打錯字 隱先啱

同Mayu一齊做舞台劇

以為麻友 仲想話小百合以前推佢

小百合依家都推緊松岡

小林由依・土生瑞穂
全部フル

ツアー音源SE
1 ダンスナンバー
2 孤独兄弟(たぶん白石→小林、橋本→土生)
3 居心地悪く、大人になった
4 302号室

横浜ウォーカー連載中の乃木坂46・伊藤かりんの「かりんな女子力！」。今回はそごう横浜店でメイクアップ体験😄 ゲストは3期生・中村麗乃ちゃん。女子力さらにアップしました✨詳しくは本日発売の横浜ウォーカーを見てね♪ #乃木坂46 #乃木坂 #伊藤かりん #中村麗乃

仲未破到80com

啱啱都玩緊呢關
啲版勁爛 下下都得一兩pair點搵呀大佬

用道具得50com
唔用下下都6，70com
次次都差一兩秒

大佬 我次次都發雞盲 3,40就收皮

本日深夜0時59分～乃木坂46アンダーSPを60分拡大版でOA！
アンダーメンバー18名が登場し、プレミアムLIVEを披露(^○^)
トークパートでは若手チームとお姉さんチームに分かれて5番勝負！
MCのMICROさんのブログもぜひ♪

今回から望木アナがMCを務めます！
#乃木坂46 #bomberE

乃團係咪資源多到可以推埋Under
前兩單好似都冇上咩節目

睇左牙雀channel
牙雀真係勁毒
從來未去過其他member屋企

呢個節目咪專比under上

日任最後一個要130combo拎100coin

孤獨兄弟

今單under好聽

牙花同日奈子話出之後，小百合個本好似無人理

百合妹走清純路線同人氣比，真係輸曬

蓮加b好似發現咗我上牙梅屋企過夜 典算

Book定小公主啦

發覺呢度d手足唔係歐皇就係靚仔
利伸毒Ｊ

個twitter係
仲有狗

九單開始入坑 一直都係推小公主同花花
上年小公主畢業後就退左乃團坑
見到佢健健康康出番黎我真係好開心

我都係

配信時間決定！】
#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
明日11/21(水)は17:30頃から #鈴木絢音 が配信いたします！
お楽しみに✨

※配信時間は多少前後する可能性があります
#SHOWROOM

唔得 陣間小公煮爆曬畀全個乃團知咁禾典算

呢個po有個屎忽鬼又靚仔又歐

就嚟砌到老婆隊

拜見歐皇

乃木戀仲難玩過pad

玩日版開開心心拍下拖咪算囉

終於過咗

用item易好多

啱啱開ser未出啫

台版實要課多D活動又少D

11月27日（火）19時からのテレ朝系「ソノサキ 3時間SP」に齋藤飛鳥ちゃんが出演
#乃木坂46

鍾意蘭仔厭世既眼神

KTK散步

癡線佬少啲

日奈子眼神好型

似趕巴士又唔想跑

呢張好搞笑

呢個描述好貼切

琴子好QQ呀

有冇link睇

唔覺有，聽日先睇生肉

綜藝擔當
依家啲團番冇以前貢好睇

宜家多數三期上，d 三期又唔講野...

生駒識搞下氣氛，其他人嘅演藝細胞完全唔係生駒個皮

所以邊個話生駒走咗都得架

妹妹團平假氣氛幾好喎
欅就算數啦就嚟變擧

平假啲綜藝感幾好 井口大神

生駒好嘈

終於刷到七仔

玩撚咗兩日

個個都咁勤力玩

想g tsum tsum點讀

侵侵

Tsum tsum 咁讀

我都係無聊先玩一兩鋪

你地親密度刷到去邊

掛住玩連assignment都未做

我刷到4咋 其實已經玩到悶

真係唔講唔知 一講即刻任督二脈 心肝脾肺腎通曬
師父明白了

6 聽日有test

呢個真
學院劇情好無聊
純粹全力衝戀愛劇情

9

我見有d癲佬琴晚親密度已經刷到11

中文版升親密度係咪得刷關一個方法
日版㩒幾個掣就搞掂

應該係
俾你講到想down日版
刷到悶

日版都好悶 不過唔使玩tsum tsum

首抽中七星白麻
仲成個3星蘋果軍團抽埋出黎

台版冇得將啲心心一炮過dum出去好冇癮

台版卡member d樣好薯

忍唔住手抽咗幾下 7星影都唔見 得5星

日版係靚 不過好坑錢
推top要玩彼氏イベント=倒錢落海

六十幾萬留住唔抽

欣賞呢位手足咁有錢有愛

錢抽有用嫁咩 我一路都冇抽過

冇啦 yoda升得太快 財力支持唔到再玩彼氏イベント

音B真係巧有氣質

發夢餵七仔食飯
佢話好好食個樣好可愛

蘭仔：

尋晚集bomber-e under sp

寶寶啲頭髮

bingo比肥月撚到喊

會中7星/5星

牙音後台成日攬住純奈

禾じゅん可靠

團內痴漢

想做牙音

iOS 用戶, 依個 App 好似可以整到 Whatsapp sticker:

好能嘔心牙你

#IPPONグランプリ に、乃木坂の公式お兄ちゃんの #設楽統 さんとひらがなのお兄さんの #若林正恭 さんが出場者として参加。
観覧ゲストとして、#高山一実 さんも参加。
外番組でも、設楽さんと高山さんが見れるのは嬉しいですね。
放送日は、12/15(土)21:00～23:10
#乃木坂46

今年ippon Grand Prix 有高山做guest😳

刷左成朝

Thanks 凍巴
我都係用呢個app整

屌，睇錯

發覺諗乃木戀啲劇情班人先係真正嘅FF之王

係呀，就好似見到幻想ching扮乃同你傾計咁

ching係咪打通宵

吊
即刻del game

「KTK，習慣了校園生活了嗎？」

「畢竟班上只有女生呢！」

「你剛才睡著了嗎？」

屌，咪撚扮啦

唔想一開game就諗起你條仆街

你個死gay佬唔開game都諗起我架啦

根本就係，mb邊會識中文

睇錯咩

即刻唔想玩

新人留名

音推有無睇牙音

矛啦

應該睇準時間miss左喇

有一個人偷偷留下負皮

dllm早左點睇

又唔睇 唉
仲話首席音推

仲咁惡鬧音B

碟已到手
好想快d番屋企開

即場爆啦

咪就係 中唔到推都可以R人推嘛

R人換推

珍 多謝首席音推個fd囝

隻腸仔星人俾桃子推到上20位

成日都有藉口miss

乃木撮の連載が11月22日（木）発売のFRIDAYから再開します！みなさん、お待たせしました！

最衰牙音早開，攪到佢miss咗

睇嚟禾比人恥笑已經變咗日常任

唔明隻野既吸引力係邊

想我哋多啲關懷 包容 接納弱智人仕

改名做 首席miss推 啦
專miss自己推既野

尊重 你地應該憐憫禾

口德分-100

邊個欺凌你，我地會好似白麻咁幫你出頭，唔會走咗去

發覺呢到啲人對桃子好哈薯

我哋幫你打佢一身 完事之後請我哋食返餐飯就得

過黎同我一齊上堂

呢到D人好暴力

d扭蛋卷無得拎黎11連抽

唔課唔知運氣好

就月尾啦無錢

輕鬆玩下算啦 唔洗一黎就課金既

留番啲錢請餐好過啦

單抽12次中得隻三星蘭世同怜奈

留意1001
埋尾人請開po

冇保底係咁上下

非洲人血統

冇咩事我都係留名下個po見

你個消失的po名

國王的冒號

有預言嫁 消失的7仔

正皮for笑左

開po貢麻煩

禾條囡